又係時候重溫聖誕之吻

班長

香

學妹

唔經唔覺呢套野都十年

班長 學姐正

班長真心屈機

絢辻さんは裏表のない素敵な人です

游水妹同學姐

裡沙 > all

過咗咁多年依然係學姐 班長兩邊搖擺不定
不過論動畫劇情黎講學姐係故事正啲 甜到入心入肺

呢套動畫畫功認真唔錯，而家果D追女動畫拍埋去一比，唉..............。

薰

我要奶森島膝頭

今年走去睇曬全遊戲劇情
發覺遊戲沉入感好好
一條線既best end 一般4個幾鐘長度
有啲角色遊戲best end表現好唔同（中多）
好似唔同人咁，吸引過動畫版既人設好多

後面仲有小小驚喜劇場都睇埋
麻耶線（老師）都好好

仲有廣播劇，麻雀版同俄羅斯方塊版
套野只講動畫都多過36集
夾其他文本真係睇極都睇唔曬

可惜十週年左
公司都摺摺地
清戀太垃圾奶野之後
聖誕之吻正式玩完

清識貨
當年第二季學姐篇係我考完份中化卷衝返去睇
一路考一路諗住學姐
最後A咗

尤其想講
中多best end 條線性格唔同曬
都係怕生但對主角勁主動
反而主角因為情傷變左條廢柴
中多全程都完全無怨過咁開解
去到平安夜終於成功解開主角心結

班長學姐七咲
值得擁有

上：第1部第4集
下：第2部第1集

膝蓋窩

七咲

當年要抄筆記

渚薰?

呢隻驚幾好玩
好多支線
爆晒BEST GOOD BAD之後重可以慢慢開地圖
唔同日數去做同一樣嘢可能唔同結果
或者同一時間只可以做一樣嘢
十分有趣~
好少見GAL GAME整得咁細緻

個頭枕喺個閪度瞓覺

小小驚喜劇場
拍拖一年後日談

二麼多

提提大家，班長同純一本來係今年去睇聖誕樹，
但睇怕都比武漢肺炎取消咗

佢首ending 最正，遊泳社嘅七咲都係

炮姐

冇錯

想問清戀衰喺邊？game/動畫都衰？
利申冇玩過兩隻game 而家睇緊聖誕之吻

清戀係得青梅竹馬線叫ok

頭幾集個bitch 太垃圾
結局不知所謂嚇走曬所有fans
後面改善左都補救唔到
因為人已經走曬

本身話動畫收得就出game
依加收皮啦
同埋清戀畫崩勁過聖誕之吻好多
同一間學校，校服一樣，連茶道社兩個學姐都係度
對比好大好難頂

點bitch同垃圾法
睇嚟我可以skip清戀唔睇

原創動畫，封面有6條女但出咗3個之後唔掂就無下文了

未睇過，但久仰大名
今個聖誕睇吓先

睇完聖誕之吻意猶未盡可以睇下既。。
聖誕之吻動畫中多同梨惠子都悶悶地唔太好睇
反而遊戲劇本好好

Bitch 當年比日本網友票選為最似有做緩交女角
其實性格都算，你當中學mk妹挑逗你
但情節勁唔合理，主角咸濕又無行動力
結果仲要反高潮
前面好好地，後面突然話要去外國學廚88
幾年後番黎見得番，對望下就完左

咁CLS
咁清戀有冇邊條線好睇

最後一條
今日子，合格

漏左呢個都好正
不過偏好班長同學姐
依家都係唔知揀邊個
2季唔錯 第1季仲要每人1首ED

班長＞七咲＞學姐＞上崎理沙＞中出紗江＞薰＞少少肥

唔準有異議

比西班牙征服者征服佐

屌
老老實實
聖誕之吻好似都有返十年八年歷史
相信睇過嘅大家大部分都唔係中學雞

唉 大家都係睇少啲ff番啦

唔出h動浪費左

唔出H都夠打J啦

冇圖冇真相

班友

睇人玩好正

以前的動畫好落本
季中換ed op幾乎是必然
而家一首用全套
除非係高達，巨人，鬼滅呢啲大片先有得換

異議在此
學姐＞班長＝七咲》》》其他

what?

psp game來
而家未必搵得返
但我好似重有隻iso檔

冇出點比圖

第一次睇OP最尾見到七咲個pose

佐倉 唔撚記得咩名 一開始個件

七咲最正.

只係睇男主角已覺得唔OK...
你勢差當年純哥好遠...

本身我覺得第一節個女主人設好似幾吸引
點知BITCH來...
結局爛到仆街~冇晒動力睇落去...
果時因為蛋吻我重好期待咁等佢開播
褲都除埋比啲咁嘅嘢我睇...

好耐以前打過隻game
勁正
班長仲要擺到最後先玩
超有驚喜

點解叫西班牙征服者？

食洋腸

1學姐2七咲3班長
我完全冇掂過江紗線
唔多鍾意佢

咁個閪都鬆晒
唔怪得知男主角唔啱

佢老味咁樣走左5年, 仲要食洋腸

仲要係第一個女主, 直情倒米

套野重溫左n次
七咲兩首歌而家仲聽緊

minamo

我諗有啲人結完婚都仲係會番轉頭睇下
啲情節好撚甜，簡直係男人版韓劇
唔知點解咁耐都唔多覺有同類作品
後面啲清戀，寫真女友，全部都係垃圾

尼嘻嘻～
美也>>All

動畫得班長生埋個女

印象呢個起game係normal end
冇生反而係true end

其實所有END都係GOOD END來
只係甜度有分別
冇啲分手然後跳樓的END

CC女王唱歌~

班長個BAD END好撚SAD喎
雖然冇跳樓

把聲勁溫柔！

26集+12集
每年指定動作

第一女主常木耀 佐倉配音嘅，係的野馬性格設定。
由頭到尾都我行我素 one pace到不得了，
結局條女仲去留學。男主on99等咗五年都未知溝到未。
諗住搵純愛，點知睇套動畫都比人撚足四集，已經唔想比機會。

首ED又難聽，i mean 第一段已經好難聽，一個四四拍塞十幾個字CLS

清戀12集分3個角色出，第二女主啲劇情根本support 唔到四集，節奏慢。
掂下手仔啲劇情講足三集，摸到皺皮

係得青梅竹馬好睇，係真心好睇，最少我好鐘意。
ED1 ED2都好聽，夠少女心。

你入錯game， 你果套叫school days

我全都要

屌

明明係good end 以前睇完都係好空虛

學妹好似都有生喎

怎會~
SCHOOL DAYS這麼治癒~
結局我看得很感動~

仲有另外3件 啲設定又係好撚kam
不過2期應該都係出唔成㗎喇

五

動畫班長end 係將normal + true end 合埋一齊。true end 班長放棄做委員長！

咁多年都冇出，仲邊會有

青梅竹馬幾好睇
ED正撚到
青梅竹馬嗰種pure、少女心正撚到

好耐冇睇
動畫班長有放棄做委員長咩?

女基友先正
又屌又玩得

冇，係請緊game true end? 班長企硬同D同學反面，冇同D同學合作

動畫唔係有和解咩

狗男女